\section{Testabdeckung}

Statistiken und Grafiken zu allen automatischen Tests werden in diesem Kapitel dargestellt.
Information: Nicht sämtliche Klassen konnten von den automatischen Tests zur Gänze abgedeckt werden. Die View wurde zur Gänze nur manuell getetstet. Für von Android-Ressourcen abhängige Komponenten im Client konnten keine Code Coverage Statistiken erstellt werden, da für den Zugriff auf Android-Ressourcen des Gerätes dieses nach unseren Informationen gerootet werden muss.

\subsection{Package: preprocessor}
	\subsubsection{OSM}
		\enlargethispage{10cm}
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics[width=\textwidth]{img/osm-preprocessor.pdf}
			\caption{Testabdeckung des OSM-Preprocessors}
			\label{fig:osmpre}
		\end{figure}
		
\subsubsection{Wikipedia}
		
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics[width=\textwidth]{img/wiki-preprocessor.pdf}
			\caption{Testabdeckung des Wikipedia-Preprocessors}
			\label{fig:wikipre}
		\end{figure}
		\newpage

\subsection{Package: shared-datastructures}

	\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics[width=\textwidth]{img/shared.pdf}
			\caption{Testabdeckung im shared-Package (auf allen Plattformen)}
			\label{fig:clientshared}
	\end{figure}
		
\subsection{Package: server}

		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics[width=\textwidth]{img/server-model.pdf}
			\caption{Testabdeckung auf dem Server}
			\label{fig:clientapp}
		\end{figure}

\subsection{Package: client}

		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics[width=\textwidth]{img/app.pdf}
			\caption{Testabdeckung auf dem Client (mit der Android-App)}
			\label{fig:clientapp}
		\end{figure}
